被電話性騷擾，點解決

如題

個電話有來電顯示，但打返去係長期熄機

聽講報警都無人跟進

男人老狗有咩好驚喎

gay

電話性。騷擾？
電話。性騷擾？

既然有電話號碼不如你block咗佢算啦

係我個妹 佢話要強姦佢

條友仲要知佢讀咩學校又叫得出佢全名

其實搵個男人直接同佢講打錯電話應該ok

blovk 9 him

呢個似恐嚇多啲喎

報警啦屌

我哋個樣似報案中心咩

正正經經買個震蛋啦

係咪要個妹俾人姦緊先再上嚟開post問點做

報警一定搵真號碼
錄定音

打返去熄機 可以係飛線

做你阿妹真係慘

一係飛佢條線去警局